★ Trump會唔會考慮來Lihkg開台？

川普台

請LIHKG 發出邀請函

LIHKG即刻揚名國際（同Parler Gab Safechat MeWe並列）

連仔：

嫌未夠多五毛

黎呢到不如求Twitter 解ban 好過

至少無會封佢，侵侵也可block佢無仲意的五毛

即刻封網都似

畀個World 台台主佢做囉

能係支共港共政權下生存，已證LIHKG生命力！值得侵侵考慮來開壇

Twitter:
黎啦 Trump
求我 跪拜我
就解除封印

lm

開去站務台啦 我地連登永遠愛侵侵

wehave many icons gar

I am the real Donald Trump, AMA

侵會狙擊你 太膠

SIR, this way.